斷左纜 冇紅牌。。。

得四黃＝_＝

2和b助攻

5黃

蓋清真利

又怨

曼定阿森納